達哥(聖父)今日玩Far Cry 5真係表現得好好

唔係講笑 真係玩得好勁 用拳過關
隻GAME咁多BUG都過到
達哥真係有眼力有身手有智慧

達哥已經係WHATSAPP GROUP屌緊

屌隻GAME 垃圾多BUG?

靚波呀達叔

are you a trans?

Yo what

spiderman